女朋友阿媽叫我上去食飯 我拒絕左

今日女朋友細妹生日，咁佢有叫男朋友上去食飯。咁佢阿媽叫埋我上去喎(雖然之前有去過)但身為毒撚，我又驚又怕羞。之後係電話入面聽到......
女朋友= 佢阿媽=

：又唔黎呀？！(事關之前已經拒絕過同埋話下次一定去)

：係囉
： 你男朋友咁高逗,睇下你,唔值錢架啦你
我係電話到講:唔係，我低賤先啱

之後女朋友就因為我唔上去食飯&雙重標準(事關我屋企人生日我都有叫佢嚟食飯,佢都會嚟，但佢屋企人生日我唔去)而嬲我

想問應該點樣拆

自膠 咗

求教

抵死

點拆? 去食飯囉

宜家買罐藍罐上去

拎十萬dum過去:你班臭雞

講過
：唔洗你嚟，無煮你飯，唔夠碗，唔開門

食個飯姐

無十萬
如果你比十萬我，我即刻dum過去

佢阿媽好難頂，講野有骨咁

幫佢執骨囉

你俾十萬我我幫你去

你咁唔識做人，你都好難頂

食左人個女仲唔肯食飯

唔上咪唔上
吹?

又係

Agger
女朋友老母點可以得罪
一個唔好彩結撚埋婚要頂成世

又係喎

咁唔俾面..

食餐飯都唔得
咁大牌

睇嚟從今以後要好好對佢哋
唔知仲有無機會

我幫佢食埋 唔洗頂

抵你 又唔講乜春事唔去 條女又要黎你到

放過人啦

我結左婚都同你一樣
我由9佢，話9我又點
禮金我又比足
又有樓比佢個女同我二人世界
之前都忍9佢
早排新年搬完屋，佢老豆上黎話呢樣話果樣，49吋電視機同sofa距離180cm話太近，我屌你啦你唔撚7識就收聲啦，唔撚通好似你屋企咁24吋電視擺到鳩咁撚遠咩on9
自始之後我無左理佢屋企人

樓豬
玩玩下就算啦

唔係架，一齊6年啦

唔敢啦唔敢啦

怕條鏈咩，一次唔去，兩次唔去，以後就唔使去，最好係咁

你有錢佢衝過嚟奶你袋底啦
呢個世界係咁撚勢利 肯定佢地啲樣肉酸到隻狗咁

抵死 仲有有女扮乜野毒撚
準備比伯母收你皮啦

6年都咁撚濕鳩嫁比你就真係聽仆街

應該搵左第二個頂你 放心

大個仔喇 起碼講藉口啦
射波同老細講唔想番工咩

扑番伯母十獲八獲補數啦

人情世故 四個字

笑撚左

食個飯姐？
你就講得簡單
樓主有冇樓？有冇車？有冇事業？有冇guts？
你有條件既，就真係食餐飯咁簡單囉
無條件既，就係你唔黎就無guts，你夠膽黎就係賴蛤蟆想食天鵝肉，總之實有野要挑剔你

男人老狗,食餐飯都唔上,你話佢老母講野難聽?
定係你根本冇心娶你女朋友?
你同得佢一齊預左一定要面對,避得一時,避唔到一世,
不如你諗下,佢老母點解要比說話你聽?
話唔埋就係因為佢覺得你唔著緊佢個女,成日唔去食飯,
先會話(又)唔黎

根本樓主自己問題

我都不知幾想比伯母請
咁耐都冇叫過我上去
自己話上去又好似打攪人咁

抵撚死

0分

預左啦 你同你女朋友無溝通好她要點保護你？

多角度影自己轆野send俾伯母睇下有冇的傾

又黎情感綁架
「你係愛我既就____」

呢d都係一場賭搏，all or nothing

On9 男人老狗食個飯都驚
仲要同條女一齊6年

男人老狗去痴個餐有咩好驚

驚唔好意思咪買罐嘉頓雜餅俾伯母囉

避得一時避唔到一世